香港人要由不割席、不篤灰，進化為不分化、不內鬥

記住和勇不分
核爆都唔割

最緊要團結！！！

以共狗党作榜樣！！！

香港人不分化不批鬥

手足屌得好啱

黑警都未分化我哋仲有本錢分化？

就係連本錢都無，所以先至要分化

正確

仲有放正能量不放負不晦氣